當年投胎做亞洲人係正確選擇

連登仔要認清事實
中國已經冇可能爆 反而有一統天下嘅趨勢
話唔定第時就可以學某啲white trash以外教之名走去其他國家呃飲呃食屌鬼妹

屌 如果我遲多廿年出世就好
分分鐘18歲老竇就買個鬼妹比我屌

你咁想做就做多幾世啦
呢到大把人想將呢種"福氣"交比你

黑色幽默

中国聯軍 萬歲萬歲萬萬歲